八男web完結咗

完得好突然

有冇爛尾

未睇162 163，我唔覺得最近個劇情可以兩集講完

如果爛尾就直頭唔追算
一路都睇得好辛苦

唔知會唔會關文庫版事

睇左頭幾卷
條友文筆好差係咁重複d內容
未試過睇書睇到咁嬲

呢個係扺屌嘅，
可能開頭寫web版有前情提要之類，
又會咁抵死搬埋去文庫版

其實套野既定位係咩
異世界唔異世界
打鬥又唔打鬥
冒險又無冒險
謀略又無謀略
追完文庫追web主角都係行行企企唔知做乜咁

套野正名係 在異世界的最南部建立後宮